其實「流水抗爭」口號應該改

對家一直用緊一個貶低「流水」嘅行動代號，風水上唔多好

有無風水師幫手改名

輪轉水抗爭

迴轉抗爭點睇

老老實實要研究下警隊啲風水

驚閪咩 唔通真係風水建國咩

最怕改壞名呀清

改過好名，象徵重新出發

獨立戰爭

靈活抗爭

水之呼吸第三型 流流舞動!!!

我唔信踏浪踏得過海嘯

海上旋風？

就算風水黎講,共產黨屬火,唔用水勊用咩勊

...